點睇我入唔到法國大軍名單

如題😖😖

四隻腳

想去邊隊？？

廢囉

Ask daddy

搶答

來踢我轟算啦

原本都諗住法國有機
而家應該出唔到線

練好傳中先

覺唔覺我好橙

上網睇

咁廢 踢港超都憫憫地喎

你老母橙D，生個仔咁大個仲成個弱智咁成日FF自己係球星

廢囉on9